整親韌帶，可以點樣自己做物理治療？

上個月踢波俾人用膝頭撞到我右腳膝頭嘅右邊，即刻覺得隻腳企得好唔穩

腫完照完X光之後個醫生話冇問題，之後去覆診又話冇問題，結果排物理治療排到去11月

依家冇咗之前企得唔穩嘅感覺，但係唔敢全速跑步，如果痞低痞到最低嘅時候個膝頭會好痛，我估應該係韌帶受傷，有冇巴打知道可以點樣幫自己做物理治療？唔想等到11月咁耐

唔好拖，去照磁力共震

利申過來人，exact7ly 膝頭撞膝頭
韌帶撕裂無理
拖左3、4年傷埋半月板
最終都係要開刀做微創

祝你好運

個個都自己留係屋企做啦 人地讀書考牌做物理治療師係多撚餘嫁

照x光？好似唔關事 要照磁力共振先知

仲要斷左做乜鳩物理治療都無乜用 直接做手術先得 不過手術前可以操下個四頭肌先

x ray只會睇到有冇骨折
MRI先可以睇到軟組織有冇受損

巴打咁你活動能力有冇冇以前咁好？

或者我表達得唔好，想喺去做物理治療之前睇吓有咩可以做住先

咪就係少啲郁動囉

行路有give way , 可能係傷到前十字韌帶，照照MRI穩陣，暫時唔好踢波住。

亂咁做，做傷你，會影響你之後踢波

你睇嗰個醫生係咩科㗎 骨科定普通GP?
老實如果係GP有時真係唔係好熟呢啲
可以google下 ACL test 叫人幫你做左右腳
有無腫？
無論點敷冰就啱 每次敷12分鐘 唔好多

以前跑半馬，依家只玩下10k
已經放棄左籃球

不過除左膝傷，因為年紀已經大了

不過我覺得如果當年整親即刻就醫，應該會好好多，所以叫你唔好拖

即刻去照完MRI再講，當年唔識野以為照xray 就夠 依家後悔莫及...

你100%撕裂啦ching，我情況同你一樣